陳雲打手 疑似熱狗 開始帶風向

9月都未到就瘋狂開區選po屌9泛民
仲有啲應該係分身acc，尤其係JonTargaryen
我屌哂你地老母
除非泛民喺呢場運動割席
如果唔係佢地都係同路人
熱狗食撚屎

睇下陳雲fb fc先啦。

btw2019仲信泛民？40年啦！泛民做左啲乜？佢地想永續抗爭，完全無諗過贏呀！醒未啊？

Source:

香港抗爭實錄(另類)
第十六次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒、#區諾軒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 阻止市民進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
731 #立場新聞 跟隨CCTVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝

!已修訂用字務求更加中立，請市民自行分辨曲直是非!
!!此列表包括可疑事件，未必能將所有責任歸咎於當事人!!
=========================================
歡迎轉載

即係咁講 有時唔好人地講個事實出黎就話人分化
不過依家真係未係時候狙擊犯民班仆街

但睇住上面個list咁長真係要小心啲好
唔係好似上次張超雄咁主動開後門先開始「聽其言 觀期
其行」就太遲啦

推
淨係呢個po都有熱狗啦

而家係得販民同所謂素人有明言做區選，睇嚟都係販民打手想屈人

覺得佢地志在十一月區選，出年立會，有人俾錢佢地出黎界票

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

由七一泛民擋人衝立法會開始
呢場運動已經唔關泛民事

連差佬都知許智峯係抽水
連外國主持都知義士唔會聽楊岳橋呢班人話

白頭佬、難民雄等等，不能盡錄ge明幫忙，暗出賣

有事，就話只係佢地幾個柒啫，唔關全部泛民事
無事，就話泛民今次好幫手，前事不計

毒打你三十年 今日請你食粒糖 佢就係你好朋友

我知呀，之後你就屈埋我熱狗，雲粉，block分化 又會話我P牌

呢d就係你地所講ge不分化？